是日午餐 鵝腸飯

好頹
清放棄左咖哩飯?

已經食哂呢區既咖哩

鵝腸 爽脆
可惜有幾舊有少少苦味
整體黎講都ok

32蚊

監疐飯

菜都冇條 今日有冇屎痾

你到底有冇食過菜

為左保持每日痾屎都臭到仆街
堅持唔食菜

抬錯翠食咖哩燒味